## [v2.1.6]

> 2019-07-03

* Добавлена возможность ставить пробелы в названии Wi-Fi сети

## [v2.1.5]

> 2019-06-25

* Фикс кнопок выбора типа подключения для IE11 

## [v2.1.4]

> 2019-05-23

* Правка стилей названия шага и текста на шагах настройки wi-fi

## [v2.1.3]

> 2019-05-13

* Правка стилей кнопок и добавление текста к лоадеру

## [v2.1.2]

> 2019-04-11

* Выводим в console.info версию виджета 'SH_WIDGET_WIZARD [version]'

## [v2.1.1]

> 2019-02-18

* Изменена версия wizard api

## [v2.1.0]

> 2019-02-18

* Добавлен шаг выбора типа подключения 
* Добавлены по 1 дополнительному шагу после выбора типа подключения 
* Изменены тексты

## [v2.0.2]

> 2018-12-13

* Добавлена возможность передать объект session для запросов

## [v2.0.1]

> 2018-12-06

* Перекрашен цвет на шаге успеха с оранжевого на белый

## [v2.0.0]

> 2018-10-22

* Переход на реакт 16, обновление webpack, babel до актуальных версий, изменение в сборке бандла
* Перекраска кнопок в новый фирменный цвет
 
## [v1.6.4]

> 2017-11-23

* исправлен переход на предыдущий шаг после смены линейки камер

## [v1.6.3]

> 2017-11-21

* добавлен параметр виджета визарда handleStepChange

## [v1.6.2]

> 2017-11-07

* стили визарда включены в сборку виджета

## [v1.6.1]

> 2017-11-07

* переименована зависимость React в react в сборке виджета

## [v1.6.0]

> 2017-11-03

* добавлен шаг выбора типа камер (купольная и цилиндрическая)
* в конфигурацию визарда добавлены разделы про купольную и цилиндрическую камеры

## [v1.5.6]

> 2017-09-12

* исправлены ошибки listen... при регистрации по серийнику и qr-коду

## [v1.5.5]

> 2017-09-06

* добавлены зависимости marked и qrcodejs

## [v1.5.4]

> 2017-09-06

* увеличена длительность интервала проверки статуса регистрации камеры до 180 сек.
* добавлен шаг после ошибки подключения по wi-fi c выбором действия в зависимости от цвета индикатора камеры (красный - ресет, синий -
  серийник)

## [v1.5.3]

> 2017-04-25

* убрали градиент в прогрессбаре поиска (ожидания)

## [v1.5.2]

> 2017-04-24

* замена цветов фона сообщений и кнопок на голубой и оранжевый УД

## [v1.5.1]

> 2017-04-20

* исправлено использование параметра виджета proxyUrl

## [v1.5.0]

> 2017-04-19

* исправлено использование параметра виджета proxyUrl

## [v1.4.0]

> 2017-04-13

* увеличен до 90 сек таймаут для проверки статуса регистрации камеры

## [v1.3.0]

> 2017-03-07

* добавлен параметр виджета handleGoToCamera - обработчик клика на кнопку Перейти к камере на шаге успешной регистрации камеры визарда

## [v1.2.0]

> 2017-03-07

* добавлены wizardEmitter и CLOSE_WIZARD_WIDGET_EVENT и PREV_STEP_WIZARD_WIDGET_EVENT для обработки событий закрытия визарда (сброс визарда
  на начальный шаг) и переход на предыдущий шаг

## [v1.1.1]

> 06-03-2017

* добавлен параметр proxyUrl для виджета - префикс пути к прокси УД для вызовов api ВК

## [v1.1.0]

> 02-03-2017

* добавлены listeners для событий 'closeWizardWidgetEvent' и 'prevStepWizardWidgetEvent'

## [v1.0.0]

> 27-01-2017

* добавлен виджет визарда подключения камеры vc-camera-wizard
